
                      Tiene emoción a ratos, pero la encuentro un poco más floja que las anteriores. Esperando que llegue la serie a España porque creo que la franquicia puede dar mucho de sí.
        
            